點解唔分台做野，完成人手調配？

連登要成立問責小組專門跟呢啲
例如
1. 釋放所有被捕義士集中討論
....1.下次示威主要訴求
2. 追究犬方法
3..
4..

咁樣先可以分配人手， 唔係嘅話大圍最多淨係睇最頂嗰啲討論， 其他事項好易會忽略。

推

推上熱門， 資源要最佳調配

冇問責小組或者專門小組去跟呢啲，啲 post一沉 又冇人會繼續關心

四大訴求
立法會之戰
1. 明日大嶼
2.國歌法

下次抗爭形式

冇人認同？#???冇冇組織帶頭集中佢地要負責嘅訴求，到時又一次遊行跟進？